［世紀大戰］香港煙花匯演vs日本花火大會

香港：

日本：

個人覺得雖然香港嘅密集好多
但日本嘅煙花d色真係靚好多 仲有好多漸變色
唔知大家點覺得
花火大會
煙花匯演

負皮係比樓豬的

正皮騙徒

點解要咁對我
我想係想搵餐飯食姐

日本花火大會
啲色靚 音樂會襯返
煙花間會等啲煙散左啲先整下個
吊下你癮效果靚啲個show又耐啲

香港嘅唔係唔靚
但一次過射幾廿個上天
個天長期又唔係清 變相有啲晒左